狗少打，狗多散！

唔好留係度叫口號